何君堯921吹雞福建幫證據

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

新城時 邊撚到黎

識唔識字呀 新城時

馬會見,等佢班撚樣食都冇得食

識字就唔係福建人啦

其實點解大陸啲黑社會咁鍾意香港紮根
又話愛國點解唔係大陸住

唔明你班冷氣軍師驚乜春？

會否襲擊馬迷同馬匹架?

愛國係職業

好難想像,POPO入場噴鳩馬匹山埃催淚煙會出乜事.
無眼睇...............

唔係驚，係興奮、期待 即刻煉下鐵沙掌先

社團人士公然組織殺上賽馬場.
香港賽馬事業.....................

我覺得係鳩吹,因為馬會開圍食飯,仲要幾百人,一嚟好柒貴,何律師條撚樣未必找到數,二嚟,咁玩法,D貴賓見到黑社會底層垃圾要去,佢地全部都唔會出現.三嚟若有咩衝突,POPO衝入馬場亂鳩咁掟山埃催淚煙,以後都唔使跑馬啦.

福建鄉黑會否係貴賓廳見到D馬主D女就起痰,要求握手親吻,順便揸波或者即場性交架?

921沙田日馬賽事, 若要出席, 馬主朋友應該帶晒保鏢佩埋槍械去.咁樣先有安全.因為何律師會帶一大堆福建鄉黑基層去同你地會面.蘆葦蔥都應該帶一隊荷槍實彈SDU入貴賓廳與福建鄉黑基層會面.

唔好意思，你慢慢同佢地玩遊戲啦🤣

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安

馬會會所